呢排好緊火 出街見親靚女就想衝前㩒住佢嚟咀

好擔心有一日控制唔住自己
有無絲打做下好心俾我錫幾啖先

有無興趣錫下我條巨龍

跟本你男朋友係S黎
佢一定成日幻想你係隻母豬黎屌
當你係肉便器，要你烏低身舉高個屎忽
再用雙手撐大個西，
一路扮豬叫 噶噶噶
(翻譯返做人話係: 求你屌我啦主人）

之後你男朋友一手揸住你個肚
一手拍打住你個肥大既屎忽
啪啪啪果時
你個屎忽同埋腰間既肥肉，因為被男朋友既激烈衝擊而產生漣漪震動

男朋友望住呢個畫面應該好快忍唔住
然後佢問你射入去好唔好
之後你又答 ： 噶！
之後佢就將佢對你既愛意傳送哂入你個子宮入面

總結： 你地好快會生個豬bb